私家診所指科興「聲譽不好」 衞生署回收疫苗

Now新聞台】衞生署指一間私家診所違反新冠疫苗接種計劃條款協議，即時回收診所的科興疫苗。

涉事診所為土瓜灣仁澤醫務中心的劉東華醫生診所，網上早前流傳照片顯示，診所貼出資料指科興生產商「聲譽不好」及建議「不打」。

衞生署表示，向相關診所以電話聯絡及上門調查，根據調查所得，涉事醫生違反新冠疫苗接種計劃下私家診所條款協議，已於周一終止與該診所的協議，並即時回收尚未使用的科興疫苗。

衞生署提醒私家醫生提供接種服務時，必須嚴格按照衞生署指引。

邊個醫管局膠層打科興?證明「聲譽不好」係事實

間診所執返身彩

醫生可能被釘牌

有冇人知間野喺邊
以後有咩頭暈身㷫都一定搵佢

佢公佈d數據又唔係自己作
點除牌
不過而家港共做乜都唔意外.

咁的確聲譽唔係咁好丫嘛 人地都係陳述事實啫

好似佢咁有醫德嘅買少見少